新垣結衣個身係咪成日痕?

唔係點解會姓身痕?

唔係身癱咩

俾老細屌得多閪痕

😦😦😦

唔識字？

因為那個了哦

好搞笑啊你

垣好似係讀換喎師兄

Thx

樓豬唔識字 嘻

叫「陳動」啦
「垣」讀「門」

check清楚個音先啦

字都唔識讀

以前有個fd真係咁讀，我個時唔識佢真係以為咁讀，舊年開始迷結衣先知唔係
個時條友仲成日新坦結衣新坦結衣咁

新坦😂

乜野陳動牙🤔

點解你以前唔好好讀書😔